逃犯 + 23條 = 香港玩撚完

肯撚定一過到逃犯條例修訂條仆街柒婆就會即刻推23條

支你老母

逃犯條例過左根本唔需要23條